「愛」這一回事，並不是日常生活中有多浪漫，而是爭吵時有多愛護對方，控制著自己，不要傷害她。

以後唔會再係你發我脾氣時發翻你脾氣
唔會再講hurt你嘅説話